天航：生日願望只有一個：「願榮光歸於香港，眾生幸福平安。」

近年我都很低調，FB也不會顯示我的Birthday。
由於有種職業病的惰性，我連FB也很少更新，反而是發現ig這片新天地之後，就比較常在那邊更新。
我做人的慾望滿多的，但今年我決定清心寡慾，生日願望只有一個：「願榮光歸於香港，眾生幸福平安。」

剛好腳邊有本2006年出版的泛黃的《曙光》，便順便送幾段字給大家（特此聲明：案頭有這本書只是因為昨天地震掉了下來，請勿期待我正在動筆寫續集）：

──當大地過了最黑暗的時候，天邊就會亮出曙光。
──最暗的夜，最亮的光。
──最苦的磨礪，最強的戰士。

唔。。這部作品。。我答應大家，我會想辦法完成它的。。一切還是以D07優先。
（在此鄭重向大家致歉：2020年D07無望了😭 ）
（根據往績，我的生日願望都會DELAY實現，但最終都會實現。。✈️）

#GodBlessHongKong
#StandWithHongKong

推

感謝天航

初中讀物，佢而家仲帶無寫書

抵我鍾意咗佢十幾年
佢出咩我買架
雖然D06都未睇完

有
D07仲未還書債

係唔係打排球果本

不如大家一起去祝佢生日快樂

細個成日係圖書館睇佢D書

佢而家開出版社 自己寫書自己出版 仲要係幾乎成本價咁賣

下集大結局

唔係打籃球咩？

有冇人初中有睇 三分球神射手?

我係睇過呢堆

愛情阿米巴系列（一本堂時期） 編輯
1.戀上白羊的弓箭 (出版日期：2000年12月)
2.披上狼皮的羊咩咩 (出版日期：2001年2月)
4.粉紅蠍子天秤魔女 (出版日期：2001年6月)
5.我是你的地下枕頭 (出版日期：2001年11月)

佢仲寫好多 最近愛情阿米巴系列有出新 都係咁高質

三分球神射手

D系列

佢寫書真係好撚慢

小學開始睇愛因斯坦

等到大學畢業出黎做野都未出完果6本書

佢有keep住一年1-2本 係無啦啦寫下依個系列又寫下嗰個系列咁

中學睇佢三分神射手

本d06悶到.......

由中一開始追，三分球神射手 四百米的終點線...
愛情亞米巴系列...所有都好好睇架！
大家支持下啦！

中學個陣睇佢本書差d睇到喊
唔記得叫咩名 毒男有女神幫手補習 咩鬼書蟲

小學睇到大學grad都未完

不要再說了
我連D05都未睇完…
次次睇到瑪雅去搵個神秘人度就瞓著咗…
D01係佢咁多書裡面最好睇

天航去左台灣

We'll meet at somewhere only we know

去左好耐啦 但依幾個月都有關注香港嘅事

係呀 主角係新移民

書虫的少年時代
有冇人睇過

靜啦

龍璇轉

打籃球係3分球神射手 (好似全6集)
打排球係曙光 (出左一集就斷左)

2個故事係set響同一個時空
聖祖書院都係咁撚勁

細個覺得係時代巨作黎
好撚好睇

好正 記得第二本個故仔係為左中意嘅女仔發奮努力讀書 好浪漫

我都鐘意天航

但佢D系列係寫列好大中華膠

中國會強大起來個d

可能同好多港豬一樣 六月覺醒

屌 記錯左 唔係第二本

細個睇到大
多謝你

曙光 排球架

答漏一題mc之後錯曬

全部書我都有買, 好正

愛情阿米巴乜野系列黎

小學睇到大學畢業都未寫完

神龍擺尾
係空中自轉

樊系數嗰本 我睇到秦始皇就冇追到落去
我諗我一生人睇嘅小說唔過30本 佢都佔咗我好多本下

仲有書中自有五環戰士 寫得真係幾正

3分神射手

翻睇過2-3次

三分球嘅游繼嗣同廖心瑩
初中睇到喊左出黎

push

三分球神射手 好好睇 童年回憶

有齊一套
三分球神射手

佢應該係區 d系列成日串9中國 例如被自殺之類

個本係書蟲的少年時代 好正所以有印象

認住831幫警甴殘殺手足兇手

真男神，初中時買晒佢一本堂被愛情阿米巴同三分球神射手，仲去過佢APM簽名會👍🏻😍

有無巴打知道佢老婆身體好返未？
之前好似個病返發之後好轉就無咗消息

走咗喇

心瑩

Sorry

屌啦d系列等到發毛都未出完
唔睇wiki都唔知愛因斯坦係06年出嘅
真係小學等到大學未出完

下真架。。

唔怪得唔見佢老婆身影sad
Hugo要健康快樂長大

1、愛因斯坦被摑了一巴 (出版日期:2006年11月)
2、蕭邦的刀，少女的微笑 (出版日期:2007年12月)
3、宮本武藏的末世傳人 (出版日期:2011年3月)
4、秦始皇最恐怖的遺言 (出版日期:2012年10月)
5、先知瑪雅的預知夢 (出版日期:2015年7月)
6、曼德拉超時空實驗 (出版日期:2018年7月)
7、惡之華，聖光之十字(預計出版日期:2020年)

天航

又想人血饅頭 拉

唔小心睇左做天琦

我勁想買番45

不枉我睇佢咁多本書

我都係，不經不覺已十五六年

青少年回憶呀
原來佢咁黃 即刻follow 先

中學時期真係好鐘意佢啲事
拎上手就唔願停
多謝佢一路咁撐香港

呢排翻睇緊D系列 支持

記得有齊三分球神射手系列
同埋#1果本排球
之後無睇

正野嚟

佢去咗台灣之後先開始多咗香港人睇佢d書

露底了 佢由6月開始就一直幫手宣傳 仲有幫著草去台灣嘅手足 算咩人血饅頭

不枉我就細細個鍾意佢到宜家

不枉我支持左佢咁多年!

屌我都係，不過我係中二定三睇第一本，個陣第佢寫文革個段覺得好震撼

曙光唔係剩係出左一本？

我係睇咗D01先知有文革呢d咁痴線既事

《曙光》續集

寫完D系列先啦

佢書入面個主張都係偏向害群之馬 中國人本善 換左領導人會有唔同

不過都理解既 當時有大中華情懷都係好普遍既事
唔少人都係六月先醒

利申: 追左7~8年D系列 重未睇到結局

呢個系列係所有天航迷嘅痛

五環戰士呢

大學都grad埋了

想睇佢d書 應該睇邊本先？

唉我都係等啲孫燒D07比我睇吧啦

真中學開始睇
最新個本買左成年都係睇左10頁

個陣睇完第一本 成日ff 紀九歌有幾勁
原來已經十幾前年

同係書迷一個， 當年最鐘意睇披上羊皮的狼， 初初唔鐘意D系列， 但都慢慢鐘意番， 佢其實好大膽， 用咁多年時間去寫D系列， 真係一個實在既作家， 俾著係我就會寫愛情/ 大陸網上文學， 起碼有機會發達.

認真覺得佢寫嘅小說都好似日本嗰啲輕小說 轉做日文投稿好大機會可以動畫化埋

細個冇睇錯三分球神射手

乜鳩都話人血饅頭

利申：一出就會買佢啲書
D系列都算
五環戰士連聲氣都無

戀上白羊的弓箭

睇啲連載完嘅先，例如愛情阿米巴系列
你一開始睇D系列/五環會頂唔順，我諗呢兩個系列連載咗十年都有仲未完

推，細細個就睇你小說

初中其中一位喜愛既作家

睇哂

個結局好sad

感恩

三分球神射手
愛情阿米巴系列
真係青春期回憶

好彩佢去左台灣發展，唔洗俾香港困死

三分球神射手，一睇就上癮

最後食左宋膠兒笑返啦

細個睇D01愛因斯坦講文革覺得好震撼下

下...

三分球神射手， 會不停追

佢d校園愛情不嬲賣得, 係寫運動麻麻
出版社唔想佢寫三分球, 搞到佢要出走靠自己完成個系列

曙光淨係出咗一本 但未完架

呢本幾好睇

佢呢套我追到上海姑娘就無追..
成套擺係ex度無拎番黎

本野第二集應該改名叫「末日」
睇過本野就明

三分神射手？ 我買曬

sad 到唔出街一排

四百米的終點線？

支持
等緊D系列

主角同心瑩嘅感情線根本係成本書最重要嗰條
最後再睇返佢啊哥真係極大對比
成件事即刻有哂武俠小說feel

佢啲文筆好撚正
真係似番啲中文
唔似街邊啲速食書咁

不枉我買咗天航啲書咁多年

睇埋舞台劇啦當年

其實都唔洗點靜
佢Facebook都講哂可以搵佢

今年先睇完黎
仲見到佢真人

三分球神射手如果出動畫應該好撚正
龍旋轉

羨慕你
我有佢簽過名嘅精裝版
寫埋我個名

嗰時好多女衝埋去攞
我毒撚一個就冇拎到
嘥哂

合照都冇咁嘥

最鐘意既本地作家
但佢人生都算係悲劇黎

起碼有個乖仔

Hugo仔實係要平安健康

佢個名都好特別
天航叫Kim
佢個乖仔叫Hugo
加埋係HK

佢次次出d系列都要由頭睇先記得d人物係咩
不過真香港人 無撚得輸 佢再出 我再買

咁好人既人點解唔可以一家人齊齊整整幸福
無見佢老婆update facebook一排已經心知不妙
e小姐係天堂要保佑天航同hugo, 保佑香港同台灣

天航真係我由細睇到大既作家
不過我D系列睇左一本就無睇...
淨係keep 住出新書就課金
諗住完左再睇...
點知等到依家都未完

好想睇返 岩岩search過
想買返都難

細細個離睇佢啲書基本上佢啲書屋企全部齊曬

雖然等佢套d系列等到攰，但不枉我等你咁耐

up

有 買哂成set

細個冇乜零用 死慳死抵買咗3本

唔係完咗喇咩

書蟲的少年時代

當年書展見佢宣傳 但嗰陣仲細 冇錢去睇

抵我以前係咁妹完又妹你本戀上白羊的弓箭

五環戰士又係有生之年系列
利申：買齊五環果兩本

好有錢 嗰陣我死慳死抵都係買咗4本

頂我得英國篇

勁鐘意戀上白羊的弓箭
好記得句 會心微笑 笑你傻 傻得可愛 愛上我

五環完咗未㗎。

今晚翻睇先 好耐冇掂過書

唔知 好耐冇睇書

龍璇轉
btw 細個覺得捕風捉影型過主角果D招式

btw我果本好似唔同你果本
我係藍色cover哩家先知有唔同樣

勁fight哥原來咁後生

法國篇都冇

未

細個成日幻想可以同天航結婚

我有佢精裝簽名本D系列
係咪好妒忌

每本書書皮就係一張海報 有時都會拎出嚟j下

可唔可以集氣出結局

你嗰本係舊版 我買嗰陣都想要舊版 但當時搵唔到 淨係喺學校圖書館見過

嗰陣已經好想嫁俾天航 不過我好似記得嗰陣上網睇過佢有女朋友定老婆 勁失望

等個孫燒俾你啦 我都仲等緊

冇睇過法國篇

頂點解會有

咁你竟然睇得明英國篇

不愧為我老豆學生時期既小說追看偶像

嗰陣應該係唔夠錢買 嗰陣我初中得嗰少少零用錢 本身係學校圖書館借佢啲書嚟睇 但真係好鍾意佢 所以有一年書展一次過買咗4本 包括一本五環英國篇 之後覺得去書展好燒錢 所以冇再去過

可唔可以講返廖心瑩點死
同埋游繼嗣個結局
淨係記得最尾阿哥同第條女出返嚟
見到個post又想睇返 不過本書唔係附近

我都唔記得睇唔睇得明嗰陣好細 今晚翻睇先

中學開始睇佢
突然間recall番呢個作者
好老啦依家

以前中學玩嗰啲聖誕活動
抽中咗
我揀咗天航嘅簽名精裝D系列
寫埋我個名架

而家老啦

係依個post留名嘅 年紀應該都差唔多

我聖誕願望只有兩個
1.光復香港
2.天航可以找埋條數

屌好撚羨慕呀

唔知天航有無上連登 好想問佢可唔可以娶我

真係
個時仲有好多系統好睇 「飛躍青春系列」
「他約我去迪士尼」（一路聽住首歌一路睇 仲有「叛逆歲月」

屌你兜咁大個圈就係話畀人知下年冇D07出

依家已經俾人嫌老餅了

原來7月出咗地下枕頭完全版

個時去書局見到佢啲書第一下覺得好科幻

寫左11年 真係陪我長大

勁老 依家都冇人睇呢啲

嗰陣我都勁鍾意麥曉帆 嗰陣買哂佢全部偵探系列嘅書 嗰陣去過佢簽名會早兩日先諗唔知佢點睇呢場運動 點知今日天航就出聲 咁我今晚就j天航啦

屌 佢個大哥正pk
我記得個空姐好正架

細個幻想過大個咗要嫁嘅人係黃絲原來係咁幸福嘅事

推推推
721 831 101

D02都好正 寫蕭紅寫得好好

君比
麥晚帆
馬翠蘿

以前中小學必睇

頂 麥曉帆！！！我第一本睇嘅就係佢嘅xx三人組 偵探系列！！勁好睇 不過都係最鍾意 他約我去迪士尼 成本書仲要彩色 勁靚
想講個時大部分作者都係搵 「錠？」畫插書 我好中意佢既畫風

君比個套叛逆歲月追到我由小學到中學

好撚大波

*靛

靛有出書 佢本L6同L7都好睇

馬翠蘿！！個本咩沙士少女？寫得好好 嗰時仲用嚟做讀書報告

Thanks 成日唔記得係邊個「定」 好中意佢啲畫風 畫得好靚每個人都

非典型XX
以前好鍾意佢公主傳奇
好鍾意馬小嵐 靛畫得勁靚
但冇搵靛 啲畫柒到支那咁

L6 L7好似睇睇下冇睇

公主傳奇 絲？

係！！！ 除左靛之外其他人都畫得好唔靚

好似係非典型少女！

但靛啲書好撚黑暗
好撚血腥
好記得有個故事係春分
條仔出軌 條女係護士 殺咗條仔
再用瑪XX令佢唔好腐化
切咗隻手指嚟J
要佢陪自己一世
細個睇到

好鍾意馬小嵐 短頭髮但好靚

好睇架
好似有寫扑野情節

下咁架真係冇晒印象

但我公主系列一本都未睇過

好似叫四季節氣定唔知乜鳩
嚇到我屎咁

一開始睇d04完全唔知發生咩事，搵返d01先發現呢個系列真係好好睇，01可能係香港背景感覺都有代入感

依家屋企有齊01-06就等你本結局吖

話說 馬翠蘿係咪麥曉帆啊媽？

日日經過書架見到都開心

係

估唔到呀靛係啲咁既風格

睇啦 好睇架
講穿越
馬小嵐條仔 萬卡王子好撚靚仔

仲人間節氣
個個故都勁撚黑暗 除咗最尾嗰個

冇睇過叛逆歲月
頂而家先發現唔見咗本緣分筆記同拜金二世祖

個時都想睇 但因為係公主封面驚比人笑

啊真係冇記錯
頂啲回憶返晒嚟 好想睇番叛逆歲月

巴打好齊

有冇人知佢地其實係兩母子

緣分筆記我都有
真係勁好睇 嗰陣覺得好創新
有個故係講有個影后 都係夢想成真系列
嗰陣都好鍾意嗰個咩默

巴打？
我見圖書館有男仔拎咗成疊嚟睇

上面先講完

桃默 冇睇過 但佢同麥曉帆好fd

真係天航出咩我買咩架

你咁都知
有個女作家好似姓顧
成日同桃默一齊出書

是咪成班有異能嗰個？

Hugo同天航都要平安快樂呀

我由D04開始買咗但未睇
儲咗係到

因為嗰陣真係追住麥曉帆同天航嚟含咁濟

唔知你講姓顧個係邊個btw影后嗰個應該係桃默寫 唔係麥曉帆

係
細個覺得好好睇

你地都Keep得好好

係

依家應該借到啦？都冇人睇

緣份筆記都好好睇！！

我好耐冇睇書
但係呢本一晚睇完我愛天航

係黑社會打排球果本，男主好似叫林炯，係大連人新移民嚟香港。

屌，由06年等到而家都仲未有續集

桃默！！頂回憶呀 佢好似出左幾本書就冇出了

其實入面啲紙已經揭到皺哂

頂 原來超凡同學係桃默寫！！！

但桃默奶共

屌 唔係姓顧
係利倚恩
都係飛躍青青系列常客
我以前追撚住個飛躍青春系列嚟睇

Hola好多西班牙

我個啲擺到勁亂

美麗有序
我依家都仲會翻煲

借到啦
好睇架
又可以對住小嵐打下飛機

仲有坐洗頭艇

印象中佢都好多本下 佢同麥曉帆都山邊出版 嗰陣去學校圖書館想搵麥曉帆啲書都俾桃默嘅書海淹沒哂

吊？！！！ 利倚恩！！有睇過

中學睇書蟲三分球陪我長大
之後D系列等到富奸咁就冇再睇
講緊都成十年 好青春

好在無睇過桃默

希望麥曉帆唔好奶共 如果唔係我會燒哂佢啲書

美麗有序！頂呢本都正

個陣睇完書蟲 好有動力溫dse

利倚恩有本係講中學生愛情
最後女主角比男主角孭住行 覺得好撚感動
跟住係咁FF中學生活
點知屌
呃鳩我

淨係記得好似封面係紫色
但我肯定睇過嘅

個時睇呢本

係佢勁中意 中學愛情

回憶啊

細個想大個咗可以做翻譯 覺得翻譯員呢份工好型 但最後結果種種語言都淨係識少少 淨係對住本書學 無人同我練 屋企又窮無錢俾我出去學 自己學完都唔知自己讀得啱唔啱 結果無樣學得精

中學個陣好鐘意睇佢

佢有好多集
我記得我係睇哂架

呢本我成日撈亂緣分筆記
依家睇番緣分筆記 覺得講女主角最後cool完牙拆番個twist plot 好正
依家睇番覺得on9

隊band係咪叫survival個陣中一二睇完瘋狂ff愛情

不過真架 學語言親身去個個國家學1年好過香港學5年我都係學 language 雖然我咁講 但其實自學幫助好大！我個時都係自學到咁上下再去留學先事半功倍
絲打

咁最後有冇愛上打Band既男同學

係
但裡面內容呃鳩我架

講起我細個覺得飛咗女主個條友畫得好靚仔

你好勁仲記得啲情節 我已經唔記得晒

In 靛 we trust!!
佢畫啲男仔全部都好靚仔 my type

話哂校草嘛
但我鍾意最後女主角條仔多啲
btw嗰陣我睇完同老母講
老母同我講民啲愛情唔會長久 太懸殊
好快散
一個A班一個D班
我

Gay

因為嗰陣覺得好正 所以記低咗
仲記得條仔揸電單車帶條女拆cool番嚟參加選美比賽

仲有個世界之謎系列 講百慕達 亞特蘭提斯 又係好中意睇

呢個真..

冇咁多錢

但我都想再重新學返哂啲語言 想幫手打多幾國嘅國際戰線

頂！！！！ 呢個我有睇 個時睇完神秘的百慕達勁驚 唔敢坐飛機（小6）

愈講愈多書！！

都唔撚洗咁細個就話我知
比我FF下都唔得

頭先突登search返 依家好想重溫下啲書
但係去兒童圖書館又好shame

冇，因為識唔到

其實學語言都係我興趣 不過真係好難學得精 每樣都識啲咁 但精既真係冇幾多種

我地圍爐傾下
飛躍青春系列都有排講

現實總是殘酷

唔會啦 依家都好少小朋友去借書(?)

飛躍青春系列真係呢。。。

係 見到有啲fd已經日文N2 N1 韓文六級 有時都會諗不如揀實一種語言嚟學算啦 但識咁諗嗰陣已經好大個 又要讀書又要瘋狂打工 已經無咁多心力

4個10A的少年！！跨越生死的愛

樊系數

馬翠蘿唔知係咪因為有啲年紀 啲書名都比較 「成熟」

其實係 讀書個時大學 真係係最好既時間去學語言
出嚟做野真係冇乜時間同心

頭先search咗好耐啲系列 唔覺眼我細個睇過嘅內容

我唔見咗本拜金二世祖

其實好似全系列都睇過

呀！那些相依的歲月我細個睇到係圖書館喊

再買 見到IG好多人放

我去search下

呢本好似冇睇過 但睇過愛令世界轉動

由04年睇到而家，得閒都仲攞出嚟睇，睇到就爛

你細個睇過啲乜 睇下有無人知

個次用$20 買番本 他幾我去迪士尼 1個鐘睇晒

係 好多都上網睇小說 我都好耐冇揭書

無記錯係中毒死？
最後好似係煩膠女唱首歌鼓勵返男主？
已經過左十幾年剩係記得大概

咁平 我ig買過佢本仍未確認 已經絕哂版 最後10蚊喺ig買到 嗰陣一個星期睇咗3次

呢度又睇過幾多本？

好正

魔鏡奇幻記都好似好好睇

我睇百慕達嗰陣真係好細好細 嗰陣以為鳩吹

就係有幕好似男主角孭住女主角

揾到啦 係那些相依的歲月

睇過哂…

仆街
睇過哂

嗰個我不是黑羊雖然唔好睇但印象勁深 勁似芥川龍之介篇竹林中

而家睇返覺得啲書名好尷

講起d系列咪出過漫畫 我買到第4本
唔知係咪冇再出

我心中住著一個他真係好撚mk

係出過
冇再出啦

講起童年記得馬翠蘿有套咩公主系列 細個好鍾意睇
利申 巴

公主傳奇完咗未
好似出咗十幾年都未解開馬小嵐身世之謎

上面一直討論緊
誠實答 有冇丁過馬小嵐

未完
仲拖緊
睇睇下覺得好拖就冇追
偶然經過圖書館見到啲新封面碌柒咁

我話無你都唔信啦

屌 我地講到離哂題
可以開tg group 討論回憶咁濟

仲有跨越生死的愛

巴打識丁
馬小嵐有集識咗個金髮公主
我覺得佢勁靚
仲靚過馬小嵐

唔係好早就暗示唔知外星人定乜柒咩

同非典型女孩 睇到好心up

生活中不能沒有愛hea撚到

有講過咩

希望個孫可以燒《曙光》2 比我

愛是你的傳奇

明明呢啲書都幾好睇但個名真係好尷

好早㗎啦 不過唔知有無改設定 我大約睇到6定7就無追

入嚟發洩下我對天航大大嘅愛

加一
一都燒埋呀
買唔到

小學好鍾意睇
考完dse嗰時心諗點都完左掛突登去書局搵最新嗰本
點知都係未完
我覺得馬翠蘿自己寫得太神秘吹太大
諗唔到可以點先一直拖

舊版好正
新版改左好多野

天航除咗愛情書一定要推下書中自有五環戰士！
睇完真係想攞返啲文學書睇有生之年希望佢有結局

淨係睇過書蟲舊版

書蟲新版我覺得正過舊版 比較有共鳴感 不過兩個都一樣正

在此

好想睇
希望啊洗個孫燒比我

你一定冇睇佢本黑色童話集

721 831 101 1111 1112

好似睇過佢d書

入面全部都係改篇童話去反諷香港
白皮書 2047
我愛天航

呢本好睇 我個陣用嚟做讀書報告

屌 same ar ching

樊系數快d救世界啦

天航 靛 飛耀青春系列 好似返咗去學生年代咁
天航淨係睇過阿米巴個系列
最鍾意戀上白羊同羊咩咩嗰兩本
尤其係後者 成日睇到好心痛

靛比較後期d
我應該買齊晒佢咁多本自己出嘅圖文小說
佢仲要每本都會逐張插畫做返解說
變形記系列最得意
每本冇關係但係d故事幾過癮
2嘅bob頭同4嘅植物人

飛躍青春系列係小學生嗰陣必睇系列
旋風少年手記到 假Eva 三人組系列應該都睇過晒咁濟
屋企仲有本頭號人物同非典型女孩
但最好睇都係三人組(揼晒) 娛樂性高過君比嗰堆
馬翠蘿同麥曉帆出嗰d基本上都幾好睇

君比不了 叛逆歲月我睇過幾次都覺得好撚柒悶

中間甩撚哂頁

心瑩係比啊哥新歡嗰老母請殺手落毒

本來啊哥應承左唔再見主角同心瑩
一路冇見就一路都冇事
但係偏偏犯賤
心瑩急性盲腸炎入院嗰時見左一次
又比嗰殺手見到
所以就照新歡老母嘅遺囑落毒
繼嗣本身都中左
但係個殺手見繼嗣生得似佢死左嘅細路
就留左一粒解藥比繼嗣
繼嗣想留返粒解藥比心瑩
但係個殺手一早計好哂時間
已經救唔返
所以其實佢啊哥真係好仆街

繼嗣最後比墓地教堂嘅少女彈琴動搖左
加埋成日煩住佢嘅班花宋璆兒唱歌
所以一年之後終於開始笑返

原來樓豬都有睇

係 呢本好印象深刻

馬翠蘿啲書名

其實君比個套叛逆歲月唔好睇 但個時追開就想睇結局
點知追到我中學畢業

乜乜3人組真係最好睇 麥曉帆嘅筆風好幽默

應該係
拖咗十幾年

Ching識貨
之前書展見到賣20蚊本 即刻買番哂
記唔記得人間節氣啲故 好撚黑暗

記得月兒好似之前係mk妹
又溝咗個老師

光宗係理想型

但佢食親啲女好似都好撚慘同好純咁
冇個好似叫X瑩 好似坐埋監定唔知點

係 佢身勢都好坎坷 等我去拯救佢

只可以講靛啲畫太太太太靚啦

佢啲特別篇嘅畫好正
綜合咗月兒 光宗啲故事
依家諗番起根本係呃錢

佢個個系列
根本昆錢 將全系列用人物去分類根本冇新野
唔知有冇人買過

咪多咗啲畫

勁昆錢 個時仲細 係有衝動想買 但諗深一層完全係

我嗰陣冇錢買哂佢啲系列
所以圖書館睇哂佢算
有個姓馬嘅記得好鍾意月兒
但月兒好似比人女女女過定唔知點 唔肯接受佢
佢地條線講撚咗幾本書
又呃錢

係
其實諗番佢拖到個系列去到25？其實係寫到冇野好寫啦一早
已經可以係1X完左佢 其實佢每集啲內容都係度拖
好多條線其實一早有答案
個時想睇埋落去係想睇下佢仲拖得幾多

好似個個都happy end定點

其實追左咁耐 最後都係唔記得

屌我買過 睇完成set揼撚咗
以後都冇睇過個系列

第一篇黑撚到仆街
第一次睇唔知做乜 直到最尾踢爆春分份工
第三四篇好溫馨喎
人鳥仔細個得意大個型仔

另外有本人海日月 除夕嗰個故睇到喊

原來有人中過伏 買完係咪好嬲

春分個故記一世
細個睇嚇撚死我
又切手指又乜又物

所以我成篇文最後點都要踩返個系列兩腳
班主角太聖人
女配角又個撚個都咁慘 睇到頂唔順

笑到仆街
嗰陣圖書館睇完R撚哂頭

女女女
孤兒
影裸照
齊撚哂

最怕d青春小說寫到d劇情咁撚慘
勵志都唔洗咁吖 over晒
光宗個雪兒係咪又頭輸到尾
見後期劇情話畀人綁架埋定乜

君比

係我以為又有新系列

個時我媽問我（小學）做咩睇埋啲咁既書 唔識答

吊

雪兒好似比人禁固？係咪個肥仔？總之佢地三角戀不停loop loop到25最終回

中學嗰陣已經覺得劇情虐到仆街
大個諗返轉頭根本唔撚啱主要客群(高小至初中？)睇

係 個高小初中其實可以睇呢d咩有d over左 但係佢每一集都會有個小標題架嘛
叛逆歲月15:幸福的氣球(?)類似呢啲啦
我仲會用佢地嚟做Msn名

我以係前期合集版
點知三本d內容斷開做一忽忽咁
上一篇唔接下一篇。都唔知點解撚樣睇
唔講劇情 淨係呢點都夠差
嗰舊錢我拎去買彩色書嗰個新系列好過他約我去迪士尼 美麗有序嗰d
又靚又好睇

btw靛而家都停咗出書

個小標題係咪求其搵個好聽嘅塞落去咋

係 其實我都唔明 佢咁樣斬開晒啲故事 其實睇嚟有咩用？ 上文不接下文 就算分角色 都睇唔明講緊啲咩啦

他約我去迪士尼真係經典 好好睇 又靚 同埋成個劇情好吸引
麥曉帆 如果再出叫啲書我會買

應該都係 因為同內容無關

你信住先多數會延期

羊咩咩真係好好睇 個男主角一定好靚仔

麥曉帆好正 細個最鍾意佢同天航 麥曉帆啲書我全部買哂

我一本叛逆歲月都冇睇過因為我阿哥嗰陣買齊哂 我同我阿哥感情唔好 佢鍾意乜我就反乜

你有你嘅叛逆歲月

係
乜撚悲劇都有

佢依家好似專心畫畫定唔知點
我都冇見過佢幫其他作者畫封面

應該係
啲標題我都識作啦
苦澀的甜味
彩色的願

呢啲濕鳩

真
估唔到有仔鍾意睇叛逆歲月

但麥曉帆文筆唔得

有小小潮文Feel

論文筆好 一定係天航

23呢個標題最On9

以前點解會覺得冇問題

浴在蒸餾水...

溶

好智障
但大部都正正常常嘅 好似係
如果msn名見到蒸餾水都幾搞笑

放心冇用過呢個太膠啦
用歌詞冇咁伏

佢真係鳩嚟
小學雞嗰陣仲要覺得佢文筆正

睇完勁憎主角呀哥

心瑩係成套嘢入面最唔煩膠最討好嗰個女角
點知死得咁慘

喺咪7係最後一本

Agger

原枉我追左佢d系列 十幾年

屋企仲有本綠色封面既書蟲
同埋橙色既400米
係咪最舊果版黎

係咪要提埋死唔斷氣既Q板特工

佢比教育城話係10大好書推介

佢係量多但冇質

係書局等fd，拎起本Q版特工睇阿wing吟詩作對、大殺四方都幾過癮